點解app同browser開po會唔同字數限制

app得2000字元但browser會多d
可唔可以提高返app嘅字元限制？

thanks